想做國安，邊到交CV?

lm

親身去西環walkin見

廁所板video interview

中南海

係連登開post話想加入做五毛就會有人揾

打去28314333

賣豬肉，同埋要飲dry martini

普通話得唔得先

同志可直接來面試，明天7点中環站B出口等，暗号唱国歌

杜魯多都要做國安？

part time
孟女士搞到我冇啖好食

你餵佢唔飽

國家終於有任務比你啦

召集同路人國家級任務